鄭月娥：陳同佳赴台投案只欠簽證 但簽發權不在香港

【Now新聞台】台灣殺人案疑兇陳同佳出獄逾一年仍未赴台灣投案，行政長官林鄭月娥表示，只要陳同佳獲得入台簽證，特區政府願意提供協助，但簽證的簽發權不在香港。

林鄭月娥：「一般都不想詳談，因為會引起部分人士情緒波動，特別是兩個都受影響家庭，但今天一都是要說這一句。據我理解，陳同佳仍是很願意回去台灣自首投案，現時處理或解決這件事只欠一件事情，就是一個入台簽證，只要陳同佳獲得入台簽證，我相信事情是可以解決，但這個入台簽證的簽發權並不在特區政府。」

機票呢

鄭月娥違反國安法

一個月普通話速成班呢

原來簽個證就得咁送中法咩黎

果時林鄭無心情

林奠：我唔想講

係咪違反一中原則？
台灣係中國架喎

簽乜撚證，台灣唔係中國既1部份咩
林鄭係咪分裂祖國

舊年推送中果個林鄭係鬼上身?

人地自由人
你理得佢去唔去啫

投案使乜要簽證？你估商務工作呀？
唔係交犯？

弱智係冇底線

而家射得就射

人哋國家會畀一個潛在危險人物用旅遊簽證入境？

緊係觀光簽證

探親

咁你搞送中黎把撚咩 求下台灣批張證俾你就得啦

林鄭： 係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀

佢諗住殺人犯可以拎觀光簽證然後買華航機票坐Econ去台灣
隔離仲可以坐其他乘客

：「收聲！我係唔會答你問題㗎！」

家下去中國都要簽證, 唔係回鄉證咩

請填寫入台理由: 殺完人投案

台灣只係中國一個省
點解要簽證？

要台灣發旅遊簽證俾殺人犯？

去到台灣，再遞解返香港。

此人不符旅遊簽證

林鄭意思係咪: 一個國家批唔批簽證係人哋國家問題??

香港特區政府鼓勵比旅遊簽證通緝殺人犯? 果然係逃犯之都

簽證就得？

咁你一開始立乜撚春法？

當時你想人地跟你玩法，好勒，如願啦，人地跟晒你玩法啦，將問題推上高層次。
依家你唔玩？話整張台證就得？屌你老母臭閪鄭分裂國家？又話台灣係中國既？同國搞乜撚野簽證呀？

送走佳仔一直都係由台灣決定
咁你個一年幾做乜鳩?

又係到摑9自己一巴

但你用旅遊簽證

香港已成逃犯天堂
我地藍C又輸
林鄭已被黑暴操縱

入境黑名單

唔講清楚啲 赴台投案只欠旅遊簽證
係未講出黎都驚人笑你on9

邊個國家會發簽證比通輯犯

咁入台證原因寫乜？觀光？探親？定自首？

molamola

一個中國吖嘛，叫北京發個簽證咪得囉

邊個國家會發簽證俾個殺人疑犯？

我係台灣咪由你繼續吹
你咪繼軟禁佳佳
由你繼續燒公帑養佳佳

佢講野就係呃d弱智

放個殺人犯自由上機
你肯個機師空姐都唔肯啦
萬一佢一上機又痴起條筋咁點算

快啲通知所有台灣罪犯過黎香港! 香港黑警會提供安全屋保護佢哋!!!

干涉中國內政 ?

呢個記者好出名

同一個大話講幾十次就可以呃到啲弱智藍絲

台灣是一個國家？

國安法！

殺人犯申請香港簽證你都唔肯啦下話？

中國人去自己地方要簽證！
林奠你係咪中國人！？
你係咪中國人！！？

點解唔係用回鄉證？

冇錯。

一日唔解決，一日係到磨。

主犯同受害人都唔係台灣人。

台灣政府都唔會有啲咩野輿論壓力。

一個中國，快啲叫中央幫手批

柒婆妹仔想為支那發聲

如果一個入台證就得咁舊年重洗乜硬推送中呀

用回鄉證

用咩簽證
旅遊定商務？

一個中國都去唔到台灣

殺人犯直接批香港身份證，屍君龍

有邊個香港人去台灣要出簽証

中共用公義呢威迫台灣政府
默認中國可在台灣境內執法

邊有航空公司俾殺人犯上機
申請入台簽證成功又點樣丫
條撚樣有撚錢包機去台灣咩
全部係到做戲有本事直飛啦
飛架運八直接空降台灣機場
入台要簽證中共醒下啦5筒

沈教授就唔啱啦
係段片講只欠答證咪得囉
講成十分鐘

簽證*

未聽過

美國總統仲係布殊

ok 啦，時間問題傘，其實都拖左好撚耐，大家都有番少許信心

同佳非港龍不坐

一個中國喎

其實 唔洗簽證都可以出現係台灣

強行上飛機咪得law

台灣識玩係唔係應該咁做。

「台灣當局已「直接指示香港地區政府」移送嫌犯及移交證據到台灣總局。」

寫「其他」

仲要係旅遊簽證就得
駛乜逃犯條例

最好佳佳唔黎台灣
佢黎台灣 要用台灣納稅人既錢養佢wor 不了

特首被美國制裁
而家連個殺人犯都要包庇
仲要求台灣發簽證比一個已知殺人犯?
我懷疑林鄭想分裂國家

咁當初仲乜要立送中法，原來台灣簽證就得

又話一個中国
點解要簽visa

你唔係撚緊我地或者台灣架
你係撚緊潘太咋

原來咁容易架咋

搞逃犯條例既初心呢

簽發唔響你手，但申請方法響你手喎。

台灣唔係支國領土咩？ 點解唔直接換雜種override出？ 做唔到呀？

點解要簽証？
遊行？
移民？
工作？

請問咩國家會批簽證比一個殺人犯

疑犯only
上堂起訴都未有

申請自首簽証？
申請報警簽証？
申請演唱會簽名？

屌，妳咁即係話 台灣 係 獨立個體，妳是否支持台獨

話說喺香港落咗口供認埋殺人仲算唔算疑犯

On9. 仔 本人認撚左啦

佢如果坐船去台灣會點？

唔係可以落地簽證咩

中華民國香港特別行政區

你報緊咩簽證？旅遊？移民？定工作？唔講清楚點批比你？

唔記得咗有呢樣嘢
不過都係個句，上到飛機就得。其實online check in咪避咗check visa呢樣嘢

一個中國點要簽證
回鄉卡咪得囉

一個中国
叫雜種批個證比佳仔咪得

北京去上海都唔駛簽證，去台灣簽乜撚野證？鄭月娥想分裂祖國？

機口好似會check visa？
如果航空公司飛咗個無visa/無得做落地visa既人去，航空公司要負責同罰錢

過左送中既話仲要唔要簽證架其實？
如果都要，咁個初心其實係點？

問題你依家揚哂個樣，唔通整容用假名用證件上機咩

其實只係對passport 名同boarding pass係唔係一樣

因為台灣同香港係兩個國家囉

可能佳佳唔係香港出世

請示中央咪得囉 一個小台灣省 強国唔係冇話事權呀？

入台證住址係咪寫監獄

我開始覺得佳仔被自殺嘅機會好高
只要冇左逃犯，移交問題就唔再存在

陳同佳赴台投案只欠簽證 為什麼要修逃犯條例

其實應該掉翻轉問佢
香港會唔會批一個通緝犯殺人犯簽證？
然後以旅遊方式入境
即刻啞撚晒啦

初刻拍案驚奇 第二卷姚滴珠避羞惹羞 鄭月娥將錯就錯

申請簽證理由係咪填自首

邊個國家會發簽證俾個殺人疑犯黎

承認中方港方無主導權加台灣獨立，佢仆街啦

二等公民入境宗主國係要向支國旅行社進貢九百大元申請回支證

殺人犯自由行

做咩唔叫人大比個簽證佳仔？

因為林鄭覺得佳仔唔會去自首。小人之心度君子之腹。

未識國語喎 又唔計?

台灣係中國不可分割既一部分！
乜撚野只欠簽證呀！

對住個殺人犯乜撚都唔做
仲想屈台灣

香港會唔會發簽證比個罪犯? 你咪撚ON9啦777

反了反了

心情好

簽證
默認台灣係國家

不說話台灣是中國不可分割一部分嗎

其實好易駁、當時佢冇話去台灣自首，所以要有法例捉佢過去

嗰個係真身 當時佢仲有初心
依家呢個係鬼上身

原來咁簡單,一年前又好似唔係咁

林鄭推送中法就係為左幫大家慳番申請簽證

有邊個國家會批旅遊簽證比一個通緝殺人犯
真係聞所未聞

責任全在台方

秒

一陣佳仔自由行上機想吾開劫機点算?
反正都係死吾通來多次911?
on99

香港口供可否在台灣法庭釋用？

一個中國

潘太開咗記者會屌返未？快！

安全屋幾時裝左隨意門，可以自出自入！？

屌你老母十一哥

台灣唔係有落地簽證咩. 去到先簽

傻西扮傻呃白痴blue屍

唔係自首，係投案

點解中國去中國要簽證？而家去第二個國家咩？

我哋都唔想講

推

點證明佢講過
新聞有寫？拎份大公報定開個wiki 出嚟上庭

放唔佳哥出安全屋先講啦

叫個困在籠中的人自由行 ?

咁嘅智商出來獻世

係就放咗佳哥先